全球權力最大的人：美國總統有什麽權力？

唔想入去條link, 你寫出嚟啦

呢啲po 覆佢都廢事

推，教學唔錯

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

一堆惡法排緊隊上立法會，連登仔：攬炒，唔好選。辱警罪 禁蒙面 國歌法 23條 網絡23 網絡實名 禁罷工 拆關口 改議規

又可以呃click rate fat fat la